\section{Die minimale Nicht-\stgren}
\label{sec:minimal_nonstick}

Es werden nun die minimalen Nicht-\stgren{} mit bis zu 10 Knoten bestimmt. Anschließend wird gezeigt, dass es eine unendliche Familie von minimalen Nicht-\stgren{} gibt.\\


\input{chapters/minimal-nonstick/minimale-8-9}

\input{chapters/minimal-nonstick/minimale-algo}

\input{chapters/minimal-nonstick/minimale-10}

\input{chapters/minimal-nonstick/minimale-moebius}